我要使我的祖国不减少，而是比以前更大更好。 重装步兵:古希腊杰出的公民和士兵 
 在她的竞选演讲中，很可能会提到“上帝、祖国和家庭”的捍卫，以及将移民拒之门外的承诺。 意大利的政治混乱对欧洲意味着什么 
 第三个朋友是英国人，他以逗乐的烦恼取笑他们，尽管他不确定如何理解他最好的朋友对祖国的好战的奉献。 历史剧《慕尼黑:战争边缘》是一部终极老爸电影——最好的方式 
 在整个20世纪60年代末和70年代，许多老纳粹分子小心翼翼地慢慢回到他们眼中的祖国。 希特勒在阿拉伯的党羽|Guy Walters | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 由于他为普京所做的忠诚工作，扎罗夫被适时地授予“为祖国服务”的称号。 会见审查者，宣传者和彻头彻尾的说谎者，他们为普京赢得了普利策奖|James Kirchick | 2014年5月5日|DAILY BEAST 
 陆军少尉 威廉·温特一开始说他是在为祖国而战，但到了1941年他是在为元首而战。 《世代战争》让二战中的德国人太容易逃脱了 
 他从古巴的革命同志那里借用了“patria, socialismo o muerte”的口号——祖国，社会主义或死亡。 雨果Chávez死于58岁:解脱! Michael Moynihan | 2013年3月5日|DAILY BEAST 
 祖国一片混乱，玻利瓦尔社会主义失败了，指挥官Chávez死了。 雨果Chávez死于58岁:解脱! Michael Moynihan | 2013年3月5日|DAILY BEAST 
 正如他在阳台上发表演讲时所说的那样，他希望德国人只有在保护祖国的时候才应该拔剑相向。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 因为，即使是一个狠毒的人，也有可能拯救自己的祖国，或者看到别人拯救了祖国而感到高兴。 普罗提诺斯:完整作品，v. 3 |普罗提诺斯(普罗提诺斯) 
 “这只是我对祖国义务的正式概念，”他平静地说。 秘密证人|乔治·吉布斯 
 一个音乐家会唱一段曲调，一个安静的德国人会被带着讲述他在祖国的生活。 女孩与妇女|哈丽特·e·潘恩(又名e·切斯特) 
 还有，Trim，他是一个勇敢的士兵; 你看，他为祖国而战，受了重伤。 劳伦斯·斯特恩在德国|哈维·沃特曼·塞耶